考左個的士牌想補鐘，有冇ching有介紹

有冇黃既的士車主有車租/補鐘師傅

的士牌補鐘？？？

雪藏牌應該係搵私家車補鐘
跟住租架的士自己慢慢兜
租的士平過師傅補鐘好多

雪藏牌唔撚夠膽😂

想揸，但我雪藏牌